(日文L召喚) 只凝望廁紙

トイレットペーパー見つめてる
ヴィルス予防もうんこでもずっと
ティッシュさえそばにいれば
他に何もいらない
武漢の High virus~

願い事 叶ったの
柔らかな冬の日
うつむき恥ずかしそうなSpecial Drivin' Date
あなたがそう 喜ぶから
化粧をまず止めたわ
どこにいても捕まるように
ポケベル持ったわ
車も詳しくなったし
サッカーさえも好きになったわ
迷っているけど
この人に一生ついて行こうと決めた

トイレットペーパー見つめてる
ヴィルス予防もうんこでもずっと
ティッシュさえそばにいれば
他に何もいらない
武漢の High virus~

あなたがそう 望むから
真っ直ぐ帰るようになった
ザツだった言葉使い丁寧になった
あなたがそう うつむくから
長電話も止めたわ
便利だった男の子達
整理した(かたづけた)
髪も服も目立たなく
お料理もガンバルから
Partyには行きたい
嫌悪がってたあの娘とも絶交したわ
あなただけ見つめてる
昔みたいに笑わなくなった
苦手だった Spicy Your Mama
今ではお茶してる
ヤバイ High Tension
あなただけ見つめてる
そして他に誰もいなくなった
地味に生きて行くの
あなた好みの女
目指せっっ!! Love Power Woo...
あなただけ見つめてる
独りで待つ二人だけの部屋
あなたの微笑みはバラ色の鎖
行けっっ!! 夢見る 夢無し女!!

有冇日文巴打幫手改埋佢

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

トイレットペーパー見つめてる
ヴィルス予防もうんこでもずっと
ティッシュさえそばにいれば
他に何もいらない
武漢の High virus~

願い事 叶ったの
柔らかな冬の日
うつむき恥ずかしそうなSpecial Shopping' Day
ティッシュがあれば 喜ぶから
化粧をまず止めたわ
どこにいても売り切れるように
ポケベル持ったわ
ヴイルスも詳しくなったし
サッカーさえも好きになったわ
迷っているけど
この人に一生ついて行こうと決めた

トイレットペーパー見つめてる
ヴィルス予防もうんこでもずっと
ティッシュさえそばにいれば
他に何もいらない
武漢の High virus~

政府がそう 望むから
真っ直ぐ帰るようになった
ザツだった言葉使い丁寧になった
あなたがそう うつむくから
長電話も止めたわ
便利だった男の子達
かたづけた
髪も服も目立たなく
お料理もガンバルから
Partyには行きたい
嫌悪がってたあの娘とも絶交したわ

トイレットペーパー見つめてる
昔みたいに笑わなくなった
叫びたい Fuck you Carrie Lam~
今ではずっと待ってる
ヤバイ 武漢 Virus

トイレットペーパー見つめてる
マスク在庫なくティッシュもなかった
早めにスーパーで買え
ヴィルス予防の為に
目指せっっ!! Park a‘n shop Woo...

トイレットペーパー見つめてる
独りで待つ空っぽの棚で
キャリーラムの微笑みは思い出したくない
行けっっ!! 夢見る おばさん～～

cls咁都有得改